hkbn 100m 上網4月到期 同 手機3月到期

而家每月比緊$132

另外手機sun mobile 3月到期 用緊$96 plan

求續約/轉台plan

Tg:yyilh